求大家認清我地要打嘅大佬係中共啊！

要收拾班黑警同港共政府最直接方法係打倒中共，popo 同林鄭係棋子，擋箭牌炸，背後操控嘅一直係中共，擒賊先擒王，到底大家明唔明

我知大家好撚嬲, 因為我地冇清算黨鐵先搞到今日咁, 但係要記得今日要去春袋報仇, 黨鐵黎緊一齊再清算！香港人加油

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

［文宣超新星爆炸］ 魔警阻止人道救援

好撚唔人道 係咪可以推到班撚樣上軍事法庭
Sorry P牌每日一post 有冇手足幫手開post

傻撚咗咩又係「對準政權論」
你唔推冧軍政府又點見到真正嘅政權
定你意思係直接上天安門呀？

香港政府、中國政府支持警察無差別襲擊香港市民、支持卧底汽槍部隊汽油彈部隊發動襲擊

有冇興趣搞鳩啲仆街建制
咁佢地先識驚
依家日日高床軟枕喺屋企睇我地以命相搏

食飯都要一淡一淡食啦

push